# Chinese translations for ebox-ipsec package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-ipsec package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-ipsec 0.7Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-01 08:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-01 08:17+0000\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/CGI/RSA.pm:29
#: src/EBox/CGI/RSA.pm:39
#: src/EBox/IPSec.pm:1106
#: src/templates/static.mas:112
#: src/templates/static-edit.mas:119
#: src/templates/static-edit.mas:124
msgid "RSA keys"
msgstr "RSA 金鑰"

#: src/EBox/CGI/RSA.pm:48
#: src/EBox/CGI/RSA.pm:51
#: src/EBox/CGI/RSAView.pm:43
#: src/EBox/IPSec.pm:124
#: src/EBox/IPSec.pm:185
#: src/EBox/IPSec.pm:390
#: src/EBox/IPSec.pm:496
#: src/EBox/IPSec.pm:893
#: src/EBox/IPSec.pm:926
#: src/EBox/IPSec.pm:967
#: src/EBox/IPSec.pm:998
msgid "RSA key ID"
msgstr "RSA 金鑰 ID"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:29
#: src/EBox/CGI/Static.pm:39
#: src/EBox/IPSec.pm:1035
#: src/EBox/IPSec.pm:1102
msgid "Static tunnels"
msgstr "靜態通道"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:61
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:61
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:79
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:77
#: src/EBox/IPSec.pm:133
#: src/EBox/IPSec.pm:505
msgid "connection name"
msgstr "連線名稱"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:62
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:62
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:80
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:78
#: src/EBox/IPSec.pm:137
#: src/EBox/IPSec.pm:205
#: src/EBox/IPSec.pm:407
#: src/EBox/IPSec.pm:509
msgid "network interface"
msgstr "網路介面"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:63
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:81
#: src/EBox/IPSec.pm:180
#: src/EBox/IPSec.pm:386
msgid "remote IP address"
msgstr "遠端 IP 位址"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:64
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:63
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:82
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:79
msgid "local network"
msgstr "本地端網路"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:65
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:64
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:83
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:80
msgid "local network mask"
msgstr "本地端網路遮罩"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:66
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:65
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:84
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:81
msgid "remote network"
msgstr "遠端網路"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:67
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:66
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:85
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:82
msgid "remote network mask"
msgstr "遠端網路遮罩"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:68
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:86
#: src/EBox/IPSec.pm:181
msgid "authentication method"
msgstr "驗證方法"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:72
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:90
#: src/EBox/IPSec.pm:194
#: src/EBox/IPSec.pm:196
#: src/EBox/IPSec.pm:399
#: src/EBox/IPSec.pm:401
msgid "shared secret"
msgstr "分享的機密"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:74
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:67
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:92
#: src/EBox/CGI/RSAView.pm:29
#: src/EBox/CGI/RSAView.pm:40
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:83
#: src/EBox/IPSec.pm:897
#: src/EBox/IPSec.pm:930
#: src/EBox/IPSec.pm:1002
#: src/templates/static-edit.mas:132
msgid "RSA key"
msgstr "RSA 金鑰"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:75
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:68
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:93
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:84
msgid "remote id"
msgstr "遠端 id"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:76
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:69
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:94
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:85
#: src/EBox/IPSec.pm:129
#: src/EBox/IPSec.pm:190
#: src/EBox/IPSec.pm:395
#: src/EBox/IPSec.pm:501
msgid "remote RSA key"
msgstr "遠端 RSA 金鑰"

#: src/EBox/CGI/Static.pm:93
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:80
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:43
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:43
msgid "connection id"
msgstr "連線 id"

#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:29
#: src/EBox/CGI/RoadWarrior.pm:39
msgid "Road Warrior tunnels"
msgstr ""

#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:29
#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:39
msgid "Static tunnel"
msgstr "靜態通道"

#: src/EBox/CGI/StaticEdit.pm:48
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:48
msgid "The requested tunnel does not exist."
msgstr "要求的通道不存在"

#: src/EBox/CGI/RSAView.pm:46
msgid "RSA public key"
msgstr "RSA 公開金鑰"

#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:29
#: src/EBox/CGI/RoadWarriorEdit.pm:39
msgid "Road Warrior tunnel"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:120
#: src/EBox/IPSec.pm:178
#: src/EBox/IPSec.pm:384
#: src/EBox/IPSec.pm:492
msgid "local subnet"
msgstr "本地端子網路"

#: src/EBox/IPSec.pm:121
#: src/EBox/IPSec.pm:179
#: src/EBox/IPSec.pm:385
#: src/EBox/IPSec.pm:493
msgid "remote subnet"
msgstr "遠端子網路"

#: src/EBox/IPSec.pm:126
#: src/EBox/IPSec.pm:187
#: src/EBox/IPSec.pm:392
#: src/EBox/IPSec.pm:498
msgid "remote ID"
msgstr "遠端 ID"

#: src/EBox/IPSec.pm:201
#: src/EBox/IPSec.pm:411
msgid "Connection name is empty"
msgstr "連線名稱是空白的"

#: src/EBox/IPSec.pm:234
msgid "Error while removing old rsa keys backup"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:237
msgid "Error while making backup dir for rsa keys"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:243
msgid "Error while backing up rsa keys"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:255
msgid "rsa keys backup not found"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:258
msgid "Error while removing rsa keys"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:261
msgid "Error while making dir for rsa keys"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:268
msgid "Error while restoring rsa keys"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:284
#: src/EBox/IPSec.pm:300
#, fuzzy
msgid "Invalid id."
msgstr "程式識別碼"

#: src/EBox/IPSec.pm:365
#, fuzzy
msgid "The connection does not exist."
msgstr "該檔案不存在"

#: src/EBox/IPSec.pm:627
#: src/EBox/IPSec.pm:660
#, fuzzy
msgid "Invalid connection name"
msgstr "無效的檔案名稱"

#: src/EBox/IPSec.pm:906
#, fuzzy
msgid "Error getting RSA key"
msgstr "取得書本檢視時發生錯誤"

#: src/EBox/IPSec.pm:936
msgid "Error while generating RSA key"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:1007
msgid "There are tunnels configured to use this RSA key, it cannot be deleted."
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:1031
#: src/EBox/IPSec.pm:1099
msgid "IPSec VPNs"
msgstr ""

#: src/EBox/IPSec.pm:1039
#: src/EBox/IPSec.pm:1066
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "Disabled"

#: src/EBox/IPSec.pm:1043
#: src/EBox/IPSec.pm:1070
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "下"

#: src/EBox/IPSec.pm:1052
#: src/EBox/IPSec.pm:1079
#, fuzzy
msgid "Up"
msgstr "上"

#: src/EBox/IPSec.pm:1062
#: src/EBox/IPSec.pm:1104
msgid "Road warriors"
msgstr ""

#: src/templates/rsa.mas:9
#, fuzzy
msgid "New RSA key"
msgstr "å¨æ¯ç¹ç¤åå®¶ç§å­¸é¢"

#: src/templates/rsa.mas:12
#, fuzzy
msgid "Key ID:"
msgstr "金鑰 ID"

#: src/templates/rsa.mas:16
#, fuzzy
msgid "Generate"
msgstr "產生(_G)"

#: src/templates/rsa.mas:22
#, fuzzy
msgid "Key"
msgstr "設定鍵"

#: src/templates/rsa.mas:23
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: src/templates/rsa.mas:35
#: src/templates/rsa.mas:36
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/templates/rsa.mas:40
#: src/templates/rsa.mas:41
#: src/templates/rsa.mas:42
#: src/templates/static.mas:214
#: src/templates/static.mas:215
#: src/templates/static.mas:216
#: src/templates/roadwarrior.mas:166
#: src/templates/roadwarrior.mas:167
#: src/templates/roadwarrior.mas:168
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/templates/static.mas:11
#, fuzzy
msgid "Add new tunnel"
msgstr "不能加入新的連絡人"

#: src/templates/static.mas:18
#: src/templates/static-edit.mas:31
#: src/templates/roadwarrior.mas:18
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:34
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/templates/static.mas:29
#: src/templates/static-edit.mas:42
#: src/templates/roadwarrior.mas:29
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:46
#, fuzzy
msgid "Network interface"
msgstr "依介面"

#: src/templates/static.mas:47
#: src/templates/static-edit.mas:61
#, fuzzy
msgid "Remote IP address"
msgstr "新增通訊錄"

#: src/templates/static.mas:58
#: src/templates/static-edit.mas:71
#: src/templates/roadwarrior.mas:47
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:70
#, fuzzy
msgid "Local subnet"
msgstr "本地行事曆"

#: src/templates/static.mas:81
#: src/templates/static-edit.mas:91
#, fuzzy
msgid "Remote subnet"
msgstr "遠端存取"

#: src/templates/static.mas:104
#: src/templates/static-edit.mas:111
#, fuzzy
msgid "Authentication method"
msgstr "不支援的驗證方法"

#: src/templates/static.mas:110
#: src/templates/static.mas:121
#: src/templates/static-edit.mas:117
#: src/templates/static-edit.mas:122
#: src/templates/static-edit.mas:173
#, fuzzy
msgid "Shared secret"
msgstr "共用備忘錄(_S)"

#: src/templates/static.mas:126
#, fuzzy
msgid "RSA Key"
msgstr "捷徑鍵"

#: src/templates/static.mas:152
#: src/templates/static-edit.mas:151
#: src/templates/roadwarrior.mas:111
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:133
#, fuzzy
msgid "Remote ID"
msgstr "程式識別碼"

#: src/templates/static.mas:168
#: src/templates/static-edit.mas:162
#: src/templates/roadwarrior.mas:123
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:145
#, fuzzy
msgid "Remote RSA public key"
msgstr "主旨公鑰資訊"

#: src/templates/static.mas:184
#: src/templates/roadwarrior.mas:136
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: src/templates/static.mas:192
#: src/templates/roadwarrior.mas:144
#, fuzzy
msgid "Connections"
msgstr "連線"

#: src/templates/static.mas:196
#: src/templates/roadwarrior.mas:148
#, fuzzy
msgid "Connection"
msgstr "連接"

#: src/templates/static.mas:197
#: src/templates/roadwarrior.mas:149
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/templates/static.mas:209
#: src/templates/static.mas:210
#: src/templates/roadwarrior.mas:161
#: src/templates/roadwarrior.mas:162
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/templates/static-edit.mas:18
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:19
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/templates/static-edit.mas:186
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:158
#, fuzzy
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/templates/static-edit.mas:188
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "上一頁(_B)"

#: src/templates/roadwarrior.mas:11
msgid "New road warrior connection"
msgstr ""

#: src/templates/roadwarrior.mas:70
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:91
msgid "Allowed remote subnet range"
msgstr ""

#: src/templates/roadwarrior.mas:93
#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:112
#, fuzzy
msgid "Local RSA Key"
msgstr "å¨æ¯ç¹ç¤åå®¶ç§å­¸é¢"

#: src/templates/roadwarrior-edit.mas:160
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
